How to
http://docs.pylonsproject.org/projects/pyramid/en/latest/

Odpalanie testów
hurtownia$ py.test -v

Odpalanie aplikacji
hurtownia$ pserve development.ini

Usuwanie pyc
find . -name '*.pyc' -delete

Zależności
sudo apt-get install libmysqlclient-dev

TODO - podział zadań
Michał:
id kontraktora w order - OK
haszowanie hasła - OK
zmiana hasła - OK
strona główna - dodanie wykresu - OK

Mateusz:
historia zamówień dla bieżącego kontraktora - OK
dodanie produktów w historii zamówienia - OK
rewizja modeli - OK
zmiana nr. na nr - OK
paginacja stron - OK


Na później:
kategorie przy zamówieniach
obsługa zniżek
